# Criado com Agility CMS & Gatsby 

Pode ser gerenciado em:
https://manager.agilitycms.com/
Foi enviado um convite para  o e-mail: 
https://prnt.sc/12jijrp

-> A pasta public, contém todos os arquivos necessários para rodar o site e a administração é pelo CMS agility. 
-> É um cms intuitivo, mas apesar disso, há tutoriais na internet que ajudam. Nós consumimos esse framwork com  o Gatsby, Javascript e React. 
Evitando custos de um servidor e afins. 

Lembrando que, como o DHNET possui artigos, nós, inserimos um lado "estilo blog", para isto também. E, ele pode ser controlado por lá, assim como desativado.

Att,
Paranhos